老老實實 有冇依家做緊前線既醫護講下點睇依個肺炎

當初武肺走出黎好似生化危機
又冇得醫又盛
到今時今日 5000單出院
我諗唔多唔少某D醫護都有見過武肺病人
究竟佢地係點睇